[回血] 想以死相諫嘅你 請入一入黎先

首先 我想同你講一句
多謝你一直以黎嘅付出
你已經做得好好

一切都唔係你嘅錯
而係港共廢青廢中廢老嘅錯
係佢地無知嘅錯
係佢地對香港局勢視若無睹嘅錯
所以 唔好走到死呢一步
因為你值得繼續生活落去
要學識休息 真係要俾自己抖下
我地好需要你

加上 死對呢件事根本冇幫助

第一 回帶返六四 中共派軍隊殺死天安門嘅學生市民
三十年過去 當初話要爭取嘅民主呢 乜都冇
佢地當冇事發生過 繼續封鎖消息
今次反送中 港共間接推我地去死 間接令烈士犧牲
雖然生命好寶貴
但試問一下咁冷血嘅國家
又點會在乎我地條生命？
佢地只會無視你嘅犧牲
但請緊記 我地每一位手足都好重視你
所以唔好犧牲呀

第二 犧牲只會有反效果
知道你地有部分人想用死 引起更多港豬注意
坦白講 已經有兩個烈士犧牲左
班港豬要醒嘅亦都應該一早醒左
但現實係殘酷嘅
佢地只會care邊個泡菜明星發生咩事
深圳邊到好玩好食
而且呢家連登充斥住大量負面post
香港人都越黎越氣餒
烈士嘅死只會令在乎嘅人感到抑鬱
負擔情緒再蔓延 就會更多手足想尋死
當犧牲數字上升 人類只會更麻木
就好似學生自殺一樣 大家已經習慣
而我地就越黎越少人

如果真係頂唔順嘅你 放自己一個假啦
Del埋連登 唔好睇social media
做你平時鍾意做嘅野
打波 踢波 睇Netflix 睇電影 打機 聽歌 唱K 旅行 行山
Shopping 扮靚
俾自己抖下 發洩下
冇野俾你地條命更加重要
記住 我地絕對唔會怪你
所以你都唔洗感到內疚
少一個 就真係少左一個㗎啦

你已經做得好好了
我地一個都不能少
你先休息
我地會一直做你嘅後盾

有心事嘅放低哂係到 我地一齊分擔
絕對唔會俾任何一位手足獨自承受
最後 多謝咁多位真·香港人一直以來嘅付出

唔好再咁傻了 我地愛你呀

求下你地 唔好dum低我地

心痛

政府